一人一句令暗戀嘅人死心

如題。

都唔關你事。。

我男朋友都係咁講😂😂😂

沒有得你的允許 我都會愛下去

屌你老母

仆街啦你

屌sor 以為你唔會見到

我晚晚屌閪屌得好撚爽

嬲死你！！

無鏡 你都痾尿照下自己咩樣啦 柒頭

Sorry 我唔鍾意男人

強扭的瓜不甜

我鐘意同性

唔好

Sorry, 冇人份

你*

其實我地唔係咁熟姐

唔好再揾我

連吃醋既都無資格 因為我地乜關係都唔係

？

其實你同其他人無分別
心都碎埋

吓，我要話你知㗎？

你以為你係邊個？